究竟中國晶片有冇比美國揸住春袋？

又話華為5G晶片領先全球自給自足，又話中興比美國封殺搞到中國冇晶片用，其實邊個先係晶片大佬？

余文樂.jpg

正常有腦既人應該都知
睇多d國際新聞

中国晶片廠只生產到28nm晶片